HUNTER×HUNTER/全職獵人 378漫畫 中文

.

獵人連載20週年
1998年3月16日~

已經開始冇咩背景

乜撚野叫連載呀

信長真係

lm

又多班有能力嘅人
富奸有冇諗到咁多能力呀

4米既圓

今集講到明佢係廢

條友叫椰菜花

全人類追殺西索

跟本係樹ge能力嚟

但係樹靚仔好多

個女人能力根本就係層壓式推銷

唔算, 佢本體都無講會能力上升
係病源體搌散

再望下佢個頭 笑咗出聲

條友嘅能力=布加拉提

已經可以肯定有生之年都睇唔到結局

富奸: 一隻海獸破壞架船, 闔船剷, 完

好奇芬克斯想拎咩

又好奇有咩神兵利器要突登3條友入去拎

又多堆能力者

連個3個家族個老豆係乜水都唔記得左鳥

仲有私生子

加多20個新角色，究竟幾時到黑暗大陸

仲多啲人

廿幾個炮灰

又開多條線
到底要幾耐先可以去到大陸

應該唔係神兵利器
佢地旅團唔知係因為正常上船怕被人沒收武器
定偷渡上船
總知你睇飛坦同信長2個依加無武器 (刀、傘)
佢地將2把野放左入d 物資入邊偷運入來，依加想去囉返

果堆能力者富奸想佢地死果陣一格殺晒架啦

又多等級參考角色強弱

又有新角色 過兩期又停啦 愈開愈大係咪搞事

人物咁多 富奸想點

十二支條線得一頁

西索快啲岀場啦

富奸傻撚左
又開多條旅團大線
繼承戰格局咁輕鬆就大過蟻篇

出完場就休刊

唔提都無左件事佢地無晒兵器

又一星期 又係樓主開post

唔洗下下講出來交代
依家愈來愈多人物
到依家十二支得１頁劇情，今話又來多一堆私生子參戰 又要旅團圍希索加
金果邊都好耐冇浦頭 主角之一雷歐力歐完全冇影

第2層咁耐都唔講咩黎,
一係就係儀式個祭壇,一係就係一堆同父異母唔係王子的人住哂係度等出手

佢應該想係入大陸前完左古仔同旅團條線

而家係成船搵希索加一條友
不過佢可以易容就算比人發現都唔怕啦

你有冇認真睇 繼承戰根本唔關十二支同金果堆人事
繼承篇無佢地先正常
暗黑大陸篇先到佢地

呢集好睇喎

班垃圾王子同旅團希佬玩果時，最勁果幾件同比楊德嘆緊茶

賭一條毛西索係果23個人之一

今集重點:第四王子應該一早識念啦
條女傳左武功比佢
仲要之前講到王子咁嗜殺,無拿拿搵兩個女人入黎自己房殺
就係為左升level

咁你都知佢傳咗比四王子?

講真如果係咁我都滿意啲
四王子太天才唔好睇

係咪380後再停刊

唔係仲點解釋
咁佢本身都under四王子
無理由有好嘢唔益佢
仲要解釋埋點解第四王子之前要無拿拿搵人黎殺
第四王子仲要學念係神速

除非富奸話佢真係天才到咁啦
咁我無嘢好講

我覺得講四王子殺人係因為純粹嘅邪惡仲好
如果係因為同呢條女打車輪而攞到能力即刻cheap哂

條女塊面有一頁冇左疤痕，伏筆

屌我仲諗點解淨係條女有寫45LV
原來係能力

直接寫HR45啦

灰鍋肉d仔女能都咁屈機玩曬啦

佢啲私生子一早有念？

第八頁，係咪畫漏咗咋

似係漏咗多D
人物又多咗
真係有排講

出頁錯嘅捉漢化組

埋到尾既相信會正過蟻篇

正路有人咁死法都知有替身攻擊
飛坦佢哋仲咁鎮定 可能想引條友出嚟反殺 咁嘅話信長真係真心膠

條女個能力仲屈過第一王子
咁搞法其實d人唔使特登學念啦
排隊比錢同條女打咖輪跟住殺20個人就識念啦
殺多過1000人，我諗連王都輕鬆炒
我懷疑條女背後仲有其他能力控制d下線，例如好似炸彈魔咁一野殺哂，咁先附合到條女的意願

一睇就知信長成個原子武士咁
無左刀就做廢人

新陰獸部隊
個月亮刀疤男恐怕連堅都唔識就走去挑人機，假設冇人教佢地基本功

又出堆陰獸出黎

可以開始估佢會甩頭定斷頸
下集開估

殺左21個人（20個乘客+1個黑社會）唔係應該lv 22 咩

第8版話發病人最多23人
無理解錯嘅話係今集先開始傳染

成架船都係勁人 實好多人死

我等睇蜘蛛表演

佢唔係廢
圓範圍內好勁
可惜對住d遠攻既可以屈死佢

有幾頁俾佢fake到以為西索嚟咗

諗起話交希索加俾佢地果兩條友完全就係炮灰樣
同陰獸果時完全係一樣劇本

信長個圓連天花板都去唔到，發現唔到上面有個人

應該唔關事，飛坦佢地都感覺唔到
應該係有特殊能力好似蟻篇隻變色龍咁

但係飛坦同芬克斯佢哋個圓有幾大?
信長話唔好行住：佢從我個圓入面消失咗
感覺飛坦同芬克斯個圓可能都唔夠信長大

佢地無開圓，信長話個人突然消失左，佢地先開圓去確定

又真係好難解得通點解其他兄弟，手下都識念能力，但自己又唔識嘅

奇玡都話自己未識念能力前見過龍星群

不過其實都唔可以話信長廢嘅，基路亞個圓好似話都係得5cm（唔係好記得）但係用反射神經去彌補

ありったけの夢をかき集

到而家我仲未諗到邊個王子繼承王位

悶到仆街

我諗起碼2-3後先會再見到基路亞佢地

唔好亂講野
hxh就算畫成點幾多無謂角色都一定係好睇
唔似onepiece點都係咁垃圾

第三層犯人會唔會係希索加

一睇就知係信長果邊條友啦

分分鐘第二層d人其實死哂

賭一蚊月亮男係西索

唔係話得五米原因係敵人一入到個範圍
佢就可以超高速揮刀解決咩
所以先唔洗再大既圓
定係我自己腦補左

依家睇旅團
真係好撚廢

基仔開神速
已經滅團

信長:入我個圓我就一刀劈死你

根本就係
你比夠50米佢又點
把刀又斬唔撚到嘅

肯定唔夠基仔快
認真一開始吹到信長個4米圓幾咁勁只係以果時小岡同基仔岩岩先學識念俾信長佢地困住左走唔到先係咁

手刀呀

成班人又係到吹信長廢
如果真係廢我諗做唔到蜘蛛特攻隊
講過話信長能力係專為1on1而設
而佢又係同大隻佬最夾（雖然已死）
應該以前既戰鬥似係大隻佬幫佢開路俾佢同敵人大佬1on1

信長可以係冇腦 係on9
但絕對唔係廢

不過佢同西索1v1 應該都係比人玩殘

強化系打變化通常會俾人撚狗
係咁fake

兩個男係同父異母兄弟
女嘅係私生女

西你老母索
奇你老母犽

咁多頁都冇人屌，連登已死，變咗做奶共00後同新移民溫床

正評高登巴打

要吹佢勁嘅斬得
遠攻咪斬「子彈」囉

飛坦直接話希索加比信長強果到譯錯左 ？
睇番情報都係譯 佢既能力應付唔到希索加
講緊應該係能力相剋個問題
希索加玩戰術會撚死強化系信長

但講念水平兩者唔會差得遠

其實係半徑4米圓 同時 都有講到已經係極限
睇人講好似話「刀嘅長度」係譯錯 正確應該係反應到嘅距離

嚟緊呢幾集可能就係比信長show off 旅團好似得返佢未講念能力係咩

4米半徑反應距離都唔差
仲要係用刀 夠佢殺死對手

睇到隻嘍囉死嗰陣仲以為基佬想一挑三咁癲

明明就寫到明極限 次次都仲有一堆人撐話佢係因為用刀距離先唔練大d
戰鬥成員黎講佢絕對係廢

基仔個圓夠細啦，咪又係電到普夫埋唔到身
雖然個陣得分身

念能力咁多變化真係要打過先知既
話唔定一入佢個圓範圍
佢拔刀斬人快到團長個d lv都避唔到呢

希索加射d膠落信長把刀 等佢一拔刀果時拔唔出

我就覺得目前富奸講有關佢既野 冇一樣唔係表示佢廢
1. 特登要講佢個圓去到極限
2. 同尚方一組 尚方係做保護佢果個
3. 飛旦講到明佢唔夠希索加打 飛旦同轉圈佬係去保護佢

個未休刊

唔覺旅團會講ON9
團長既領導能力同智商一睇就知係高個班人黎
會唔會擺個戰鬥能力低既人去做戰鬥組??
同埋信長有同其他團員硬碰硬既自信
唔覺得佢會廢到去邊

死都要用圓既大細黎判斷強弱既主要指標真係冇野好講

基仔個唔係圓黎, 翻譯問題先睇落好似講緊圓

円などのオーラを体から放す事を非常に苦手にしており、円の範囲は半径57cmである（正確には円とは呼べないレベル）

睇動畫就會清楚d

漫畫講到明信長能力係為1on1而存在

你可以繼續ff 佢1on1有幾勁既 實際佢打過既得蘇古華拉
我講果d 全部都係富奸對佢既描述
強化系戰鬥成員 臂力係旅團排第七第八

嘈落去冇意思
睇富奸寫落去就知
同埋信長係劍客 臂力唔係最重要

未必有圓

用刀圓唔係最重要
用刀臂力唔係最重要
總之信長用刀就好勁

信長係劇場版型過幾秒既

信長睇黎真係衝動鹵莽型
但佢勁定廢就要睇落去先知啦，嘈黎都冇意思既
我估佢有刀既情況下，佢既拔刀既速度係好快先話咁強調佢要搵返把刀同佢係一個劍客

已經睇到唔知邊個打邊個

基路亞阿爺成棟樓？

無記錯係1km,所以先可以由頂層咁掃落去捉人

年載就真

300米

團長講過佢既能偷野既能力
係因為念能力係反映人既內心黑暗面
佢可以透過偷人念能力去感受人地既黑暗

其實到E+都唔知信長有乜能力
淨係知佢係圓入面好撚勁

感都有得講到佢 一定 唔夠邊個邊個打

佢性格帶出黎既感覺似係主攻強化系
率直又魯莽
但如果係咁既話佢臂力咁廢又幾難講得通
好想睇信長搵古拿比加報仇 希望有生之年可以見到呢一幕

如果強化系唔淨止可以強化自身能力
仲可以強化使用既武器就會比較合理

咪係'周'
強代武器

同身體質素強弱同強化系冇關

你地笑信長廢
其實我覺得芬克斯 重廢
諗下佢對住希索加轉圈出拳.....

跟本信長芬克斯呢2個屬性同希索加戰鬥都不利
一定要飛坦附助佢2個 佢2個落單遇到希索加死硬

直覺覺得西索會扮女人

個個都將視線擺係米八米九男人

又唔可以咁講
講到強化打變化輸硬咁

蟻篇前都覺得強化系係戰鬥都算勁
蟻篇後覺得強化系好蝕
因為而家既戰鬥唔係堂堂正正隻秋
而係達成條件打敗你同埋d能力變到好估你唔到

係d蟻體格勁得濟大部分都係硬碰硬姐
其實智鬥都有唔少既
只係會長打王個到太精彩
但其實最後都係靠陰招

戰神用膠痴實佢隻手落地下都夠做啦

咁試下油脾打佢

強化系係性格直率單純
唔代表佢地係stupid ass wor
再講強化系身體質素勁 已經可以防禦好多攻擊

極端咁講希索加 打強化系高手都可以因爲自身力量唔夠強化高手勁而令佢d 膠做唔到佢預期中扯黎扯去既效果/打唔撚傷佢

agger
睇返GI打排球佬 都睇得出希索加接下波都斷指
念獸接住個波佢都要自斷膠
極端d講如果打胡步勁呢d坦克，希索加可以輕鬆用膠彈黎彈去走佬
但就應該無技倆可以打得入呢類連RPG都可以用手擋既強化系頂層(除非死完之後d膠而家有特殊能力)

信長：卍解！

以富堅打機打上腦設定，基本上大部分game都係肉盾系（強化系）既去到頂峰數值，單挑可以無視任何攻擊。所以樓上假設都唔係錯

如果係強化系計，最強應該係會長同油脾之爭，其次我會覺得係攻守俱佳既龐姆，真係打佢已經打贏左基仔，至於大岡係特例好難比較

係強化系係同人面對面打係好有著數
但王者繼承篇入面好多人既能力都唔係同你面對面打
好多能力都好估唔到
好似376話四王子話教導人用念能力都可能係達成操縱條件
佢個老師都話佢有念戰鬥最重要既技能窮盡假想的深度同速度

感覺而家既戰鬥唔係玩鬥硬係鬥智
其實你睇團長同廁所神既打鬥都知
特質系玩面對面打係最蝕,但圑長係玩計陰死你

龐姆都係特例
佢被改造到咁屈

Btw 好期待凱特變左蟻會有幾屈

咁樣咪變左龍珠咁,只要氣名勁就得
念既戰鬥除左鬥力,最緊要係用智去取勝

不過唔好成日覺得強化系就係弱智

幾時有話強化系弱智

第二王子都可以反cup啦
btw其實第二王子算唔算特質系？

唔係指強化被變化屈機

純係講緊呢2件咁普通既強化系遇到古惑仔希索加輸硬啫

信長> 諗住致命一擊果陣原來被希索加痴左膠係刀度，拔刀慢左被KO
芬克斯> 轉轉轉> 打唔撚中...被希索加拉打風箏死佢...

唔係強化系弱智
係芬斯克似弱智啫

佢個格似放出系多D 好性急